paypal又送錢

40蚊
今次都係唔需要paypal新用戶都用到
唔知今次又有幾多支那人呢

之前拎左既巴絲拎唔到

算啦80蚊滿足了

上次未拎既巴打終於可以拎

應該好快又無

拎到

拎到40
多謝巴打

40以下有咩Game好玩？

點入落WALLET ?
係PAYPAL / STEAM 邊度搞

Account Details --> Add Fund

終於拎到

成功
不過之前ADD左1次 $40 失敗, 依家搞緊退錢

拎到了不過今次得$40?

早起的烏兒有蟲吃

已拎

成功領取

同問

係咪人地拎左送game 都會比steam bam

已取，thx

material girl

留名睇攞n次嘅乞兒

點解拎呢啲優惠都係支那人

你話好似支那Starbucks 又話姐美國Slurpee咁
阻到人話姐好肉酸就話姐

呢啲有咩問題

屌你老尾終於拎到 thanks

borderlands 2,但係冇dlc
shadow of mordor
或者襟低過四十蚊自己睇

舊game 有tomb raider 同Batman: Arkham Asylum

點樣轉返果$40落steam？

Terraria

呢隻GAME 13萬個POSITIVE
有冇巴打玩過

借問下，無信用卡點開Paypal acc
開左但佢話要有信用卡先用到

上次攞唔到
今次終於有
唔貪心攞一次就夠

tick咗 I will do it later就可以

今次仆街仔已做

How to redeem

1) Click Save Offer to save the offer to Wallet in your PayPal account. It will be automatically applied to your next purchase, but you can change this setting in your Wallet if you'd like.

2) Go to the online store, check out with PayPal, and the offer will be automatically redeemed.

thx,原來而家bank acc都可以了

點拎 ,上次無拎

summer sale 必玩遊戲 玩完唔會後悔 記得裝patch

拎offer
去steam 用paypal 入40 蚊
完

入條link咪得

Dllm

屌,無鳩左

我真係遲多2 3分鐘就無

5分鐘前訓醒拎到

做完仆街仔拎左40蚊,明天請早

咁快？

點解巴打會知有呢d優惠

屌你老母又無我份

成班大眾乞兒
預左比班乞兒屌,講聲sorry,香港人r著數真係天下無雙

又無晒?

點用？

終於拎到第一次

又拎唔到
屌

三頁都冇就玩完
應該係上次ban 左班人既quota黎

聽日仲會有？每日有quota ?

又話唔使新account

邊到禁I will do it later?

好彩拎工

仆街仔

抱歉，你可能不符合此項優惠的資格。

拎完啦，我早我fd 五分鐘拎，佢冇得拎，係唔洗新ac

舊account+用PayPal 係steam 買過野，冇問題

有咩$50以下既game推介？

game 就唔清楚，不過wall paper engine 好似幾好j

係40HKD原來
以為USD

同之前個POST條LINK一樣

訓撚醒未

on9 貪心到

訓你老母醒

開多幾個acc咪有 做人唔識變通？

40usd,你有冇咁大想頭啊

又係你條仆街仔

幾時再有阿

出現了

你個名
貪撚到

死乞衣走啦

終於拎到

留名等睇交你老母稅又刷多五萬蚊

原本有PayPal ac, 用唔到加上去

唔好話佢呀，陣間人串人老母架啦

買左portal 2 12蚊算係咁啦

拎係無問題
人哋提供優惠當然歡迎客人拎、順便做宣傳
乞兒嘅係上次個優惠有巴打不停開新account攞
之後畀人bam

好彩8點前拎左

從未試過一次係得

Terms and Conditions
• 此優惠只適用於 2017 年 6月21 日至 2017 年 7 月 8 日期間 （包括首尾兩天）的新註冊 PayPal 個人帳戶。

• The offer is only applicable to new PayPal personal accounts registered between 21 June 2017 and 8 July 2017, both dates inclusive.

We’re sorry. You may not be eligible for this offer.

唉，兩次都拎唔到

我fd ,佢真慘

開分身拎死全家

垃圾係度單單打打做乜
小學雞到D口吻

點解又係攞唔到架，又話舊ac得

係咪又冇哂

屌你呀 咁快又無得拎 我上次個$80都拎唔到

講緊你自己？
上次真係on9先信你刷左5萬

上次都係40HKD?
40HKD點刷5萬
USD就易D

上次1個ac
2條link
來回1次 80HKD

2個paypal拎80算

咁快無曬？

We’re sorry. You may not be eligible for this offer.

垃圾

拎左

又無 屌

有咩事拎唔到錢屈落"交你老母稅"度就好
最好就真係上次刷左5萬
今次又用上次果5萬買多幾部電腦
10部電腦一齊刷
刷左十幾萬

拎唔到

用番上次新開但係拎唔到既ac拎 又係拎唔到

same here

話明七點開始依家先去拎都要屌人老母

利申：較鬧鐘起身拎offer

我拎左40$
不過我個PayPal地址係英國 steam係香港
依家steam話我地區唔啱用唔到
有冇辦法解決到

裝patch係咩黎?講多少少detail

拎咗買完

邊度有得睇 ,下次係幾時

今次拎第二次 唔知會唔會俾人ban

自己入steamcommunity睇啦

你知唔知有人刷左5萬

無可能5萬啦

吹水都信

搵到了thx

個活動係由7點開始
估唔到11點就比人拎晒
有冇人洗真係冇人知

都係遲左一步拎唔到

要新AC 先拎到

拎唒都好似係出依句

新ac拎唔到

我舊AC 都拎唔到喎

又拎唔到 屌嬲

好彩有較鬧鐘
早起的廢ching有錢拎😚

拎唔撚到,好撚嬲

我乜都未拎過都拎唔到

for薄碼圖？

做唔到仆街仔！！！

冇曬quota

開分ac拎死全家

我入去都係not eligible

用八部電腦去run一定得

新開都唔得

有錢買八部電腦無錢買game